亞皆老街成日一批批支那人拖箍，有冇人知係做乜？

亞皆老街近怡安閣，成日一批批支那人著埋曬啲垃圾西裝拖箍行，有冇人知係做乜？見到都憎

[img]？/[/img]

傳銷 俾人呃

我都想問好耐
放工時間仲要好多靚車泊左係到

一睇就知係傳銷
成班mk仔女扮人著西裝
個陣柒味點都蓋唔住

傳銷狗

-o-ò 讓他走吧

支那傳銷, 專劏支那人

傳銷係支那係犯法, 所以D支那傳銷公司好鍾意去香港同澳門開大會搵水魚

我想問Emax
上次去見到好多 西裝支那人
有老有嫩 有啲着到去飲咁

煩撚到pk，日日拖住個西咇
當d途人無到，以為條街係佢咁

荔枝角夜晚都係，成班著到隻雀咁，啲男人夾撚住大陸佬公事包，十點幾十一點嗰到好似中環收工咁撚樣，到底年中有幾多人做水魚

有啲撚樣分租間屋俾自由行過夜 , 不嬲都有 , 如有發現可以舉報

傳銷

我都見過
一堆堆支那西裝友 唔知咩事

可以點搞佢哋？1823咩部門

以前東角中心都有好多支那傳銷狗

荔枝角長沙灣廣場
尖東新文華
長做長有

Push

見到就炆霸曬成條行人路阻撚住曬

試過投訴佢地係怡安閣食煙 話户外地方管唔到
佢地一出入就有陣勁濃既香薰味 等車嗰陣聞到暈暈地 都投訴唔到